初歌學結他

有冇巴絲講一開始係點學結他架？
同埋新手買結他around幾錢？

巴打有興趣學結他可以搵我
可以介紹你買結他同有折
歡迎tg我傾

我係觀塘/屯門有教開，價錢唔貴
有興趣TG我

上網睇教學 youtube上面d片夠你入門
我個人認為指法 掃chord 節奏呢d自己都練到
樂理果d比較複雜比如點樣升key 五度輪.. 搵人教會好d

有興趣學結他可以TG我

我諗一開始大部份人都係屋企樓下D琴行

結他方面我覺得睇你budget，如果去tom lee平平地都一千蚊到，
想平既可以試下taobao，可惜無得試